送禮勤終於收番自己份禮

今次終於可以送番份禮比禮勤

丞琳慘遭牽連，一齊收禮